認真！美股個泡沬大到唔敢想像

成堆股由3月底位上到NASDAQ 12000左右
經濟跟本同股市脱灑節

垃圾屎落地獄

問題係再爆再印錢

點頂？

即係美股準備會暴升

多謝你嘅提醒

咪係，爆咗又印，永遠冇得輸，長線一定升

印出個未來

雖然國際對美金既信心係跌左, 兌金都無得兌
但係依然係信心最高既貨幣

08年聽到宜家

All in SQQQ

發覺好多財經台既人連基本econ都唔識

選完總統應該插鑊金